其實依家有幾個後生坐緊暴動罪 你班鍵盤仲想害人

剩係叫人上 去 激勵下佢地出去 自己打個鍵盤啪啪聲

笑尻死

推比後生仔睇唔好比鍵戰煽動

有人甘心做跑灰馬前卒，自由無界各式其適